［26］繼續電單車經驗交流（18）

繼續交流 愛26請正評

繼續繼續

搶1001 又唔開post 係咩玩法？

報名到順利pass一般要幾耐

條戇鳩重要連推十鳩幾次

街校一年 學院年幾

LM

ktm世界第一
rc390最靚仔

咪理佢啦
我係見咁耐都無人開先開

繼續討論

直接問駕院

留名

想問下如果筆試都老強都pass咗，咁路線唔pass之後學排又過期，咁強制同筆試洗唔洗再考過？

唔洗，強制同筆試pass左就唔洗再考
淨係買過個學牌

唔該曬

AT會唔會快D

觀駕排天光道最快
肥左再𨍭戰大球場

其實依家ktm會唔會多車房識做維修保養之類？對新duke390有啲性趣

見過實車
樣幾好J
單肛把聲麻麻

上星期考到牌啦
媽我得左啦，唔好阻止我買車既

買啦點解唔買

老母話危險，三碌先比買
但我打算儲多陣錢先買忍400

先斬後奏
總之我要26

我都想問下大家p牌買咩車先
我驚一開始就買咁貴，跌車心痛

咁玩下忍300先

有無清通勤都成個裝備撚咁 衫褲鞋都防摔

on9!

除非係交通部阿sir

想買二手但又怕唔識睇俾人呃
有冇啲一手巡5萬樓下介紹下

請問咩嘢叫通勤

返工放工

淨係戴手套?

唔該師兄，又學到嘢

主要手套
盡量著長褲好少少

借朋友AC問咁多位巴打
請問電單車路試
只係八字肥佬
重考係咪要全個路試重考
還是只考返八字？
唔該晒你地

重考

唔該晒巴打

mt03，跑車款就可以r3 ninja300 400。Honda 就唔太推，Suzuki 新嘅250都ok，但我個人覺得yamaha中kawa好啲
ktm座高太高，落腳唔方便，如果閣下米8當我冇講過

唔好諗Suzuki部250
我認我係紙上談兵
181kg
25匹馬力
街車偈

成部車得個平字...

250cc黎講
真心推介MC22

一係就Nigga 400

知音人
不過仲有靚盤？
nc23, nc29我都ok呀
不過見親都全部鬼五馬六

靚盤mc22 我用緊
入手之後換過制動系統 油氈 洗吸火嘴 各樣
準備外觀大返新

d件難唔難搵？

原裝殼已經係最靚
d人改repsol花

D件唔難搵、因為出左雙缸果部之後
個市場反而有出返舊車零件
不過本地市場無乜貨既
要預早訂件。

反而NC29本地真係無盤
有心想買肯定要由日本買返黎。

NC29一放上網、D人車都唔睇即刻買

舊車零件你講緊係舊車拆出嚟既二手件？
定係原廠再出返舊車新件？

兩樣都有

有D parts 同CB400、HORNET 250 流用
所以仲有原廠新件

有時日本劏車 會有二手件

有D副廠有出 OEM 改裝件

八字肥佬唔係冇得出街咩？

lm

強制8字同路試8字兩件野黎

天光道八字出左街先考

全個重考

Um...其實第二行人地都講到明係路試...

咁你有學牌點會唔出得街?

玩羊既巴打點睇k xct,又靚仔,二手靚萬幾
睇人講話快過xciting 400i

清係咪考街? 佢學院嘅話 肥左斜8咪唔洗出街囉

講緊個考試會直接完，唔會俾你行考試路線，唔係話你自己揸唔揸得出去

可能我考街唔同

唔知呀...我考過駕院同大球場都係先考8字
掂咗先出得街，炒8字直接落車

boot，長袖Jersey同手套
20度左右先著到有甲 jacket

咁應該係，我考試中心出，行到一半先考8字

係街

commuter，返放工

來回車程幾耐?

車程幾耐唔係重點，行緊車唔係好熱
最大鑊係要返放工行紅隧或大老山隧道，真係會中暑

聽到覺得熱

係出隧道個下特別熱 ，唔知點解
隧道中間都唔覺咁熱
利申短衫長褲

之前想買舊版CBR250RR
但真係好怕整

一定會有野整架 話哂十幾廿年車

整都冇乜所謂
如果有件就唔難
搵唔到靚盤先係問題
真係有諗過日本入架

nc30, nc35又係勁靚

新post留名

Suzuki係咪講緊GN250? 呢部我都有留意，但樓下巴打好似話唔好

另外仲有睇GV250 Magna250 DragStar250 CB400big one

新手乜都唔識，淨係睇款同價錢
最多睇埋係咪水冷
上網好似好難啲到啲一手車價

（其實最終目標係Honda Rebel 500，不過好貴新手怕跌車會心痛 ）

岩岩出左學牌生涯第2部車 mt07 冇想像中咁暴力 只要唔過4500轉都還可以

rebel la我都係新手，好似話買架自己中意既，揸果陣都會開心D

直接買Rebel500都唔算太貴

換黎換去咪仲哂錢

贊成，買架腳車黎練都要成本，好少少都幾萬

有啲線，係考到一半係街打8 的

之前先炒死左個ching 啵，新手都係揀啲扭力細啲好

天光道定大球場好？

我都算揸左部250半年 揸完部07一日之後覺得呢部反而相對安全 當然係建基於有左果半年經驗先

點解唔上埋09
有tcs安全好多 起碼唔會起頭

09就真係揸唔起啦 此終果陣想換車係覺得250唔夠力量 一步上09就太超過個需求 睇左好多外國車評最後選左07

07係抵玩
夠你長揸
緊記油門在你手

true
揸250可以扭到盡都無力 之後出車記住你揸緊07呀

部老爺250 係我二百幾磅既加持之下 進出觀塘將軍澳真係千辛萬苦。自問都叫怕死 知自己唔會飛先狠下心買07 一定記住兩位師兄講既野

07車友揮手

但見到個價錢真係買唔落手
老豆喺五六年前買咗架RVF都係$七八千
佢唔鍾意啡呤座姿神早賣咗
想買舊車既話要留意埋好多原本唔係消耗品既都變咗消耗品
好似個鮑魚積死唔識回
行慢車嗰陣brake碟同brake皮拖住行嘈到仆街
同老豆夾手磨返滑個生咗鏽既鮑魚活塞
香港近海搞到車又比較易生鏽
唔錫車好易變牛肺

又係將軍澳準備出07

都唔知泊邊

你200磅就一早咪買250

唔識呀嘛 擔心自己揸唔掂 儲個經驗 如果一開始揸700又太離譜

香港地揸呢d車邊會錫住
重要留到落黎而家成20年
N手操過
都唔知之前d人搞過咩黎
想唔牛肺都幾難

係我地呢d中意懷舊先會當寶
所以先諗住日本搵部水貨

新牌1星期
好彩無出03

我都諗緊

巴打邊間學，又係觀駕?

換完偈油窒油

強制係觀駕 路試就搵左間街校

學牌好想出車
睇中Mt03/z300/ktm duke 390

幾時考

12月 天光道

揸左半年250，姐係你同我差唔多時間報 遲下我出左07可以膠流下

duke390 唔錯 如果搵到個靚既二手盤 可以試下單缸車 遲下揸順左 想轉大小小放返出去又唔會蝕太多

但係ktm點解好似咁少人揸 整車煩？

歐洲車 多小問題

去睇晒三部實物你就會揀到心頭好

各位師兄會唔會開住電話地圖揸

利申 未報

點睇cb190r?
二手價平均二萬幾，但新車價二萬九
同rr150分別大嗎？

學斜路八字好灰，明白要定油拖brake，但係好難掌握技巧，求各位師兄指教

唔差
但唔好期待有咩性能

390果啲唔係都係印尼果邊製造咩？ 本身對duke390有興趣，見佢又輕又修窄身岩我呢啲60kg都冇嘅毒撚，不過又驚好多車房唔識維修同保養好麻煩

一入u turn果下個視覺要望返落去你要去果個位，同埋一定要定住油過彎

所以啲人話細車有問題 大車奧地利造就無咩問題

印尼泰國都好d
390好似係印度

係印度，外觀唔錯，操控都靈活。上一代造功唔好，全車大部份係生銹鐵造，而且無做表面處理，易生銹老化，發展中國家生產唔意外 。。。問題主要係散唔到熱，隨時熱過MT09/Z1000，夏天過紅隧大老山試過著 engine燈，車架同螺絲易生銹，泊街要注意，電子野多小毛病例如 false alarm/接觸不良，日日揸反而問題無咁嚴重

少人揸有好多原因，價錢同代理有無心做影響大過牌子本身。。。好多車本身質素唔錯，點解少人揸? 電單車電腦無私家車咁復習，你見啲人成日加 juice box同 power commander就知唔係精密科技 相信唔係無車房識整，而係代理賣/keep spare parts 同比貨啲二線車房價錢定位，車房賺唔到零件錢，咪話唔整/要等好耐做藉口唔做生意，整下康打Yamaha好過，而且多人揸嘅車，壞既野都係大同少異，整十次八次都變專家，是旦一個師傅仔都攪得掂，唔駛老闆自己落手，密密食做多幾單; 好過你推架MV入黎話頭燈唔著，跟死人都搵唔到原因，換晒 charging system點知係主路relay死左，攪成個幾禮拜仲要俾人唱無料到 。。。買唔係主流嘅車有心理準備自己做保養，平好多同埋會發現好多改車嘅樂趣

不過買主流車自己做保養好玩d

KTM 390 (RC/Duke) 都有少毛病
過熱, 原裝風扇唔夠勁, 要自己換個大風扇
新款duke 390 有人新車揸左1千唔夠, 電子野出事
當然都係撞手神, 不過一般KTM 都係多少毛病

390 d小毛病都唔係撞手神
係通病

公平d講，R3都有幾個零件有問題

R3/MT03 個腳架死火
行行下會無啦啦死火，因為個sensor 問題

R3
澳洲撚

某年份匙撻同舊電

呢 d sensor 新車買返黎第一時間 yim 左佢 行行下死火真係唔係死火咁簡單

行行下死火真心覺得痴L線

痴線行行下死火會死

最緊要唔好望地下

望住你要去嘅方向

其實唔洗拖brake

轉之前先brake都可以

咁反而易控制油門

Deliveroo 車手

巴打，係咪去運輸處比錢就搞掂，因為我都係學牌過期

無錯，去運輸處搞即刻有得拎
$548

唔該你呀巴打

今日見港駕係香港站擺 報港駕定觀駕好

Cbr150r真係好難搵到駝峰
全部都係600同1000

駝峰?

有無棍仔介紹
好想買ktm

預算 要求 用途

揸左兩年自動波
想換車
原本想換mt09
不過太貴都係無買
睇左ktm rc/duke 390
R3
Cbr
唔知邊款 可以長揸？

07

儲多陣錢上09應該唔會後悔 咁多模式 當幾架車揸都得 係油錢可能貴過07
愚見

07個頭燈好樣衰

巴打
正常揸 又飛得
有無邊款好

Z1000
GSX1000

是但一架 1000 街車

咪09

無錢
300cc都飛到既

我反而覺得09 / 10 / Z1000頭好樣衰

舊Z1000 改刀片風鏡好型

我想問各位巴打用緊邊隻電話架？ 上網睇到有人推介用ram mounts 但係我又搵唔到香港邊度有得賣 好驚用淘寶野會係公路跌電話

睇你飛得既定義係咩囉

平時通勤用買gsx250定係cbr500好啲？
新手我覺得250應該易揸啲
但係我怕好快換車
可唔可以比啲意見

駕駛習慣？返工距離？揀車偏好？

GSX250係街車定有FAIRING果部？
但真係弱左少少

CBR500 ok ge

香港地 300cc算係咁啦
起圍力水夠用
公路扭2扭又要收油

五匹
淘仔電話架黎講算貴, 但夠實淨

650要點打八字
一檔都車速太快 打唔到

4代Z1000路過
新款最靚, 我覺得
設計夠前衛

揸緊gts300i
比盡油都唔去

2手09依家D 真係好抵買
5萬幾有部900cc 真係仲想點
又飛得, 慢碌又得

咁係香港 其實 300都夠？

真係好個人，有人話夠

我渣過 250, 300, 350, 600, 1000cc

我會講 600 樓下都冇咩力 係澳門 300 可能真係夠

1000CC 唔講，另一樣野黎，差極遠

邊部 點解要玩自己

岩岩拎牌既新牌仔，番工依家來回50km
揀車都係睇樣先
預40-70k買車

講得650 得兩部
Z650 & SV650

CBR500 垃圾
新手買返R3, MT03, Z300, RC390, Duke390 呢D 主流車算啦
其實CB400 就仲正, 又襟粗, 跌車又唔怕

cb650f

真係飛既, 300 就唔夠用, 上唔到200
但一定夠行晒香港所有路, 睇自己取向
4肛高轉先精神仔

呀, 係wo
仲有無CBR650F
成日記錯前一代CBR600F

唔該巴打
等我再研究下先

CBR500垃圾？？
你同咩比先

返工來回50KM 玩390咪仲垃圾

唔好叫佢買單肛啦

如果你話2手, 兩萬幾收部CBR500R 返黎, 無問題
買全新呢, 就真係唔建議
500cc 配置黎講真係一般, 定位唔上唔落

CBR500 $68800
MT07 $73800

唔洗諗啦下麻

除非你為左買 CBR 個樣，兩部都係街車，睇見 CBR500 尾擔條方通就唔開胃

又唔洗咁快既
上到160-180都唔錯

07之前無abs 都係$68,800
我都係會建議人買SV650 , 仲抵屌

咁Ninja 400咪超級垃圾？

Daydream兄好耐冇見，而家揸咩呀
幾時出來教細佬揸呀

圓燈筷子擔

V偈已經值回票價

不過講抵買講性價比既我都絕對同意玩07

咁講講下又去返不如買CB世伯 Tec2

有時外型>>性能
我考慮緊CB300R 單肛得個樣

俾人對完後冇渣了，遲下睇下買唔買返

07唔算, 正Fork, 尾避震玩緊過山車
09只可以話相對地好D, 原裝避震都係似玩緊過山車, 換左O仔有少少改善
性價比最高算係樹枝皮d 車, 唔計2手價垃圾之外
SV650, GSX-S750 都其實唔錯

屌你又乘機抽鳩ninja

Suzuki s40 諗住考個大牌乜都可以渣曬唔洗煩

巴打台灣人？

咁黑仔
人冇咩事嘛

唔係啦
Ninja400 同 CBR400R同級 (日本本土CBR係400cc)
CBR500貴N400 幾千，性能好dd，個樣好dd
但跟你地所講Ninja400，都係街車、唔開胃方通、唔上唔落

香港地，周街都係馬路炸彈，之前真係買返 26 黎渣一定 full gear 出車，痴 Q 線行行下都可以俾人 KO，自己炒都冇咁嬲

差少少 我係澳門人

香港考電單車冇分cc，用125cc考到個牌之後咩電單車都可以揸

500=唔上唔落
400=落

小忍400 都係
我有朋友仲話小忍300升級小忍400 無問題 , 新手買R3, 小忍我無意見
講真, 5萬幾已經有部08 CBR600RR 落晒改料

有女性朋友係澳門買左新款CB150R

呢樣真呀, 星期六日小心D TESLUN, DC9 bb
手套, 長褲就必定的, 唔會著短褲渣26

唔會話渣大車收曬皮咩
我200cc細車完全冇問題囉
一轉650cc就出曬事
細車同大車根本兩回事

長褲都唔穩陣，我講既真係要有甲

上次俾人 KO 冇斷骨都好好彩，如果當時有甲免受咁多皮肉之苦

都J架 啲女仔渣棍波
不過我考棍波第時都係買翻自動波算
最主要都係因為車箱放唔到野 出街好唔方便
頭盔掛側邊又唔安全

300上400真係on99
根本2部車分別唔太大
你話舊Ninja250 -> Ninja400 我都明

至於平買600RR呢...自求多福

Rc390

我新牌渣mt07
真心好彩無出mt03
自己都叫平平穩穩渣唔會飛
都叫夠用舒服
03我諗渣幾日就放

300上400 不如唔好上

渣開300/400 一定要上700以上

我自己本身無買甲, 因為無錢
同自己講要揸得好小心, 一見唔對路就避開
防衛型揸法

靚盤可遇不可求....但唔係話無
08年 600rr 係呢D 價錢

03其實唔差，R3偈
係07抵玩
外型03真係幾正
我覺得買家最好考慮埋身高車重

你可以當係facelift
好似250R->300咁，但比當年upgrade更多
馬力扭力高左(廢話
輕左，軸距短左，頭fork粗左，前碟大左
仲要平左 2012新ninja300賣$62800, 而家2018年ninja400賣$61800，都未計通脹
咁都冇分別咁真係冇野講

時也命也
有冇賠返㗎新車呀咁

唔該留意返「分別唔大」「冇分別」既用字
Ninja300 -> Ninja400當然係升級左、d野新左勁左
不過賣Ninja300去買Ninja400咪on99囉

聽過用家講，Ninja400對比300只係小升級

就黎兩年，一毫都未收到，有排玩呢 d 法律程序

有咩on唔on9丫
人地開心咪得囉

小唔小我就唔知喇
反正我都係網上睇spec，自己揸125cc左線50
學牌新手都不如

講呢d

人地學牌都mt07
我想唔收皮都唔得啦

我渣左幾年先換250cc

澳門巴打？

原裝避震唔得，車架唔夠強，或者係引擎輸出太勁

要睇下清本身幾重

09全新 會唔會弱智?

本身220磅重，棍仔要幾cc先好力？

300cc略嫌不足

改左款 點解弱智

出全新
驚唔岩揸
就仆街

你睇下1年幾多小咪900/1000街車放售？

唔會，係睇你有無錢，捨唔捨得

07 09 邊架好

唔覺 好小

09燈型有滑離，07就上下不接，但價錢合理，油錢又平

07應該用比上不足比下有餘先岩

睇你代步定玩

代步
有時條路無車 味扯下咁

咁07啦 油錢平

利申260磅 250cc 上山想死 平路唔夠力 最後捱左半年儲夠錢轉07

身高體重真係好重要

2手定全新好

同女一樣，咁問無意思，你筆直預幾多先

錢實有既
唔知出唔出好

MT07/09差不多，1L行18到24公里新界北九龍來回

新牌驚跌咪二手

揸左兩年自動波
驚唔慣
最憎二手野

既然有鬆動錢，咁不如比較下新MT09 同GSXS750

18年07轉左09個舊燈，前叉又改左，已經慳左一筆tune既錢，但09有倒叉 滑離又另一筆

直上GSX-S1000啦
揸得掂的話
09唔建議你買新車啦, 始終2手價真係

09已經係鋁合金車架黎
只係原裝避震唔得姐, 有人話佢好暴力

如果165高 渣唔渣到R6?

想問下有冇巴打有千斤頂
想搞下架車
Tg

85cm座高
單腳應該僅僅掂到腳尖
隨時跌

好暴力原因係佢原裝個電子油門 mapping 弱智的，on 同 off 既比例，要裝個 commander 搞返線性 d 就好好渣，唔知新款有冇改善

用B mode慢慢揸
反正原裝避震同迫力都係流四

各位覺得09sp貴一萬值唔值

單腳咪得
有愛就唔係問題

新款有改善

我得15X
所以我完全知道單腳有咩問題
1. 望落去好柒
2. 得腳尖掂到地發唔到力，只係夠你hold住架車成水平。架車只需要稍微挨左挨右，細cc可能還好，大cc成400磅你腳尖一定撐唔住會跌
3. 要睇地形嚟停，如果條路唔平隨時連腳尖都掂唔到地即跌
4. 長期咪腳尖傷菠蘿關節
5. 泊車要人手推

如果上面全部都接受到就ok

最好做法係削座墊，較軟條尾彈弓一兩級，再着boot

仲有一個方法
加狗骨load低車身

估唔到真係出左車
去開邊頭比我避下

享受下揸26啦
你都揸唔得耐架喇

同個細路講緊野咁
驚驚咪同老師講囉

同各位介紹返
上面位新仔

喺FB公海，想公審唔知邊間學車既阿sir
特登熄燈搞到佢肥
(無視其他大tick，總之就係人地唔啱)

喺連登一見到女騎士即刻留tg叫人交流下
比人屌都話自己厹得光明正大

呢d咁既人加入26界大家小心

快d報警呀，我好淆底呀

開頭以為樓上兩位老友鬼鬼互串
唔好鬧交啦

我第一次見d新仔咁串咁有自信
車都未有就撩女

咩年份呀？等我小心啲

唔好理佢咪得 人地要刷存在感你又陪佢癲，等佢叫幾聲又有女user出黎架啦

揸車記得熄燈喇 賴地硬

我考車個陣太驚
真係去睇下有冇開車頭燈

好易check姐 伸一伸手閘住大燈

請問下各位師兄，我想出架en150-a 學牌車，可唔可以俾d意見？

問左代理ka150無貨

哦 原來係佢
好出名

想問下 老強頭一兩個圈洗唔洗上二波
上次上完第三堂隔太耐 印象中呀sir冇講過

場外舉手入第一次停車格只用一波
之後兜圈加衝燈全上二波

即係拆咗後坐墊笠嚿野落去變單座嗰嚿野
Rear seat cowl

要黎做乜

裝完個樣會好似racing咗

Noted, thx!

有無人知呢啲頭大概幾錢？

跟住俾警察周你可戴乘客數與行車程不乎 諗住裝既就買車果時報正佢，呀蛇最鍾意捉呢單 seat 同短牌架

依兩樣最唔實際又最易比人捉

大概五六千

學牌車上 28 或者 for sale 搵下 2手夠啦
出新車貴呀

多謝師兄 想問定先，有冇其他車都啱學牌操？

我見都有人提honda cb190r, 請問有冇意見？

首選MSX125
其他 EN150，CBF150都好

新牌唔識睇車買二手唔怕俾人呃咩

我諗住考完之後都係平平地出架GZ150A新車算

起碼都上300啦, 仲渣150

平丫嘛 2萬蚊有新車，我都係求代步慳油，唔追求速度

28car 一堆msx125 冇人接
個價仲企硬2萬頭

其實我都有睇過MT09同TRACER，本來都想買，但係見到review同forum話佢有D細位做得唔好，雖然副engine個個都有讚無彈。
細位係例如油門唔線性，電子油門有人試過行行下壞左<-就係呢個嚇到我唔敢再睇
心諗無理由比左錢仲要整咁多野，加呢加路改呢改路。
其實09個定位都無第二架同價位啦，三缸引擎，字面上乜都齊，加一萬蚊買SP版仲有Ohlins。

我最後買左street triple R 765

我覺得GSXS1000個外形設計停留左係10年前
同埋架車過200kg喎

訂左新車呀？？
又係三肛車

好難有邊部1000街車少過200kg wo

渣左一排啦，個錶版好正
零件供應係一個大問題
無乜副廠野買
無乜同款車友

雖然覺得佢好重，但係佢係香港賣得好平
我有比較過其他國家既價錢，都真係幾抵買，如果岩玩。

有無後悔無揀09

無渣過09唔知
但好滿意依家佢既質素，除左價錢之外未有任何不滿
但係希望唔駛點整同買零件，兩樣都應該好煩同貴

熱度如何？

ebay 係你好朋友

架street triple r 795有無網睇下 幾多錢

我知咁講好廢，但係行住係唔熱既
塞車大脾會FEEL到少少熱氣，無試過熱到上心口
但係run in緊keep 5千轉以下only，遲D高轉就唔知會唔會好熱啦

其實都有幾個訂零件網既，唔會話完全訂唔到，係無乜選擇
同埋應該好多時都會出現運費貴過件野既情況，但係其實件野本身都已經好貴架啦喎
例如你想自己換油，要買既消耗品，咁就要提早一個月買定，同埋比多幾舊水運費咁
如果想自己整，消耗品同零件問題仲未諗到點解決，咁當然比人整就無問題啦

所有野都係貴幾百幾百咁，同埋要等

795應該未出，765係17年出
你去google下既資料應該仲多過係度問，有個Youtuber 叫13N，佢渣緊Street triple R，好多人睇完佢都想買

打錯
搵到好多啊
但唔見香港價格

請問偈油邊到買?

想學下自己落手

未見過香港既價錢表，我訂個時個價錢係用MEMO紙寫比我
你要邊款要自己問佢

其實26係咪好危險
屋企人不斷反對
講講下自己都唔想做不孝子

相比私家車的確係危險
你自己都驚就諗清楚先

佢地都有賣原來

其實你地係點學整車換偈油果啲？睇書/睇車行人地整得多就識

去比人換一次，睇下自己有無信心換到先，再睇YouTube補充下
小心處理廢油

mt07 想搵間車房換晒風隔 火咀 偈油 大慨幾錢 仲有冇其他野二手車建議要換。第一次去車房 唔知價

一樣，想睇定咩價位

[url]

睇台灣YOUTUBER學

頭盔都帶埋返工，希望今晚咪落雨

啱啱上完強制堂等考試

想出學車但住馬鞍山係咪睇黎都哂氣

話說見到架NC700/750 可以放得落頭盔好正
唁知有冇咩車差唔多設計?

街車款好似得honda有

可惜
諗住過埋p 先買大cc 車, 有排

師兄依加要考到幾時？

一千內⋯⋯掛？

月尾先強制

聽閒要等到下年六月

你唔用，咪波段使用不當囉

頂我9月頭先上堂，即係起碼出年年尾先考得路試

如果去車房換呢D 實比人劏, 仲有brake油, 水箱水
偈油 $800
火咀 收你$150~200蚊枝, 仲加返幾舊水人工
風隔 $800
但係火咀同風隔都係要起油肛先換得到, 所以只可以慳返自己換偈油同油隔
自己換油同油隔其實好易, 同埋平好多

Youtube 一睇就識
凍車放油 (當然你可以係暖車放既)
以街車為例, 鬆一粒螺絲放油, 再拆油隔
放完油上返實粒螺絲, 再入返偈油同裝油隔
當然你要睇返個油錶

FB 團購, 或者FB search 精成機研
但有太多唔同牌子既偈油

風隔要起油缸？
部部唔同吧

係部部唔同, 但較多數換風隔都比較麻煩

頭先睇樓上巴打條片好似又真係幾易
之後有機會自己試下

你啲廢油會拎去邊呀

一般換野自己搞係OK,
不過自己建議一年畀信得過既車房睇一兩次(順便換下野...畀D生意佢)會安全D
始終26一出事就唔同46咁....

未知呀我牌都未有 都係諗住學定先

我今日pass 天光道排到2月尾

我估我3,4月冇得走

對自己有信心就學牌出部細cc揸下先 熟能生巧

啲舊油係唔係直接拎去求其一間車房就得

對自己有信心就出250CC 以上
冇信心就125

求其一間車房會咁好心無啦啦幫你收廢油？
開善堂呀？

你比錢佢佢或者會考慮下既

諗住出部msx125/z125pro 黎操, 渣到甩p 就出2018 cb300r

不過住馬鞍山好似出入唔到

P牌想搵架ninja 250/300, R3 見到28car好多盤 但唔知幾多年既打後先有abs?

甩P

好似全部R3 都有ABS

又落雨

學車

點學呀

等呀sir 覆今日學唔學

學院要照去 去到取消先改期

街師父

Ninja 係咪要15年打後先有？
CBR300 又有冇abs?

黃雨T1照上堂

咁你買CB300R 架MSX 點算 28CAR 一堆賣唔出

取消改期學

平放有人要掛? 佢地個企價咁硬兩萬

講到口臭
可以打電話去叫佢取消
班仆街cs一定唔比
你就話阿sir上堂講左話可以免費取消
佢問你邊個阿sir
你叫佢自己check電腦，鬼記得阿sir咩名
然後再話落雨都冇得考，練黎把鬼
一陣派車受傷點算先etc
你夠惡就得

有冇師兄知agv k5仲有邊到有貨買

渣36不如渣私家車

強烈推薦,cb250

依架真係推落海都唔心痛

不過個樣真係

唔好咁講
p牌黎講真係首選
易操控，油錢平，天生防盜，維修便宜

改下佢就幾靚仔

又ok喎

睇慣左28car 個d

一係直頭炒鑊甘嘅，等佢地知道咁無良唔係辦法

樓上問abs既
可以google車款，加年份，加ibike
多數會有介紹睇，會有講係咪abs

照上左，濕撚哂，唔撚驚 終於感受到咩叫渠蓋好sin

平時塊地都好跣

指落完雨後

同埋玩左原來50之後3個車位都唔夠停

甘咪底褲都濕埋

矇頭入閘

我都係住緊鞍山同學緊。。出學牌真係淨係係馬鞍山度兜圈

乜都濕哂 的士個位都濕哂

渣去錦泰推單車徑去石門有冇得諗

有諗過泊架車係沙田

泊係沙田既話每次都要坐車去拎喎

我都諗緊使吾使買定雨衣去學車車

你買7仔買到透明果隻定真係買件雨嬲

係好on9

其實馬鞍山有冇正常方法可以出到去

第時拎到p都要買架啦反正

應該就冇啦 唯有等到p仔先出車

日本睇左冇買，蝕哂章

大家買騎士用品通常去開邊度買，有咩推介

我月尾先上第一堂
諗住過兩日去買頭x王買頭盔
諗緊買吾買埋雨衣好

香港邊度買好

上網買，睇你想要乜

亞公角街唔俾學神入真係好撚on9

咪係囉

上網買怕錯size

攞車先黎落雨 我屌

唉

大交合九天天氣預測
九天都落雨，無得出去玩

rc390
Duke 390
邊架長揸好？

改到咁要洗幾多錢，唔貴都幾吸引下

另外我睇緊r15 v3, gsx150，呢兩部大家又點睇

正常架

香港有r15v3 ?

ds老闆講過可能入

香港地唔係自己學自己搞都係哂gas人地外國呢d project car整黎自己開心，你有錢有時間梗係靚啦，比人搞搞完唔岩心水真係倒錢落海 睇gpx好過啦

要洗嘅唔係錢，係時間同技術
外國鬼仔十幾歲已經搵啲爛車返黎，自己garage整project bike just for fun
改車嘅樂趣係自己落手落腳搞
唔係第一下就諗去邊度比錢搵人改

香港有地方都好重要，最少都一個花園 停車場都難d,見過鬼佬片係停車場搞，真係好驚佢噴到人地車

想問有無人知沙駕強制試加路試幾錢到

邊度可以學到依方面既知識

去車房做，睇書，睇片，上堂，自己研究

月頭報名 8688

依個價車都買到部

有乜電單車雨衣推薦？

咁咪無牌駕駛囉

淘仔大把 我有件alpha industries 防水

笑左

咁貴 幾多堂
我16年報都係五千幾

一樣沙駕

我報街校最貴個plan 先57xx

沙駕三月個時 唔連路票租車 好似唔洗7500 過左幾個月貴左千幾

我都未清楚有幾多堂
因為賣左架46，想快啲考26，點知最快都要出年6月先排到路試估計

我件堅野黎，到時真落都唔知捨唔捨得著

你睇學院個期係強制完左先book到，上堂加排強制又兩個月

強制9月尾

觀駕我估最快都5月尾6月頭 全港最快架喇

強制係已經book左?多數交錢上哂堂先幫你book又幾個星期

佢話強制之前上哂12個鍾就ok

我係上完先比book，所以除非你book左，如果唔係個期得個睇字

信都拎埋

咁應該岩架喇，報左堂未

報左了 報完先拎得信 學3日吾知夠吾夠時間上手

夠 2個鐘應該熟哂，個人認為最難係做好每一個起步，之後斜路起步就見真章，我女朋友斜路起步完全唔惦 我今日比左部接近考試車質素比佢練，我用部超牛肺，佢都係會起唔到

斜路8字我都擔心

強制如果上完堂都仲係唔夠穩定 可以加堂練到熟 強制學既操控好左 之後打斜8會容易掌握好多

熟練起步係第一步，起唔到你個斜8都冇野考，之後既野其實只係拖腳制同定油門，個人覺得你舞得惦架車，識幾時訓彎，幾時拖腳制，幾時定油幾時收油，斜8唔算最難

瞓彎

呀蛇鬧駕我訓彎呀 e家開始斜少少唔係轉龍頭轉我都叫訓彎架喇，你話我唔係訓彎咩，又唔係呀

btw,今日出亞加老街有位哥哥仔訓到炒車，大家落雨記得唔好咁心急喇，我今日拖撚實個制先敢落 真係轉龍頭入灣，驚死

我果時係話個系統要mark晒強制堂先book到強制試
門市個人就亂咁幫我book2-3個月後d堂
再book考試，跟住叫我考試前自己網上調堂

尋晚u turn緊先發現地下有濕滿水又塞塞地嘅渠蓋
即跣，好彩唔快，右腳磅一磅過咗個蓋有返抓地力冇事

有無師兄知R3前後呔氣要打幾多？

馬坤斯揸R3？

300r太廢 遲下轉

睇吓鏈冚有冇呢張貼紙，貼紙上面有資料

睇過，頭200尾250

你地會跟住入定係

打多1～2磅？

但係8688包唔包埋租車個啲？
定係淨係學車

即係頭201尾251咁？
攞個意頭？

帛金咩

MM93揸R3

前後打28/30/32
睇你使用習慣

包晒 不過正常人都會補鐘

路試包幾多堂？

8堂可以自己租車
1堂跟師傅
1堂深進訓練(暫時未知乜黎)
1堂模擬
2堂齋talk(好似係，講考試嘢)

要幾高先揸到R6

有冇師兄渣緊mt-03感覺點呀？
對於岩岩考到牌黎講 出架300cc起步
同埋整個箱係咪好樣衰

米七以上會好d

單位唔同，一個講廿零三十係psi， 過百係kpa
行街跟尾擔個氣壓黎打就ok，淋啲條呔同地面接觸多啲，會平穩啲，尤其係啲幼呔

有女仔 friend腳長起碼有39吋，先可以單腳平穩點地，但佢剛剛攞車初期唔識發力，斜路零速跌過幾次

兩缸車黎講，除左車重同加速，300同650其實差不多，都叫做啱新手
裝尾箱樣唔樣衰好個人，但係尾箱可以提高駕駛舒適度
泊好架車頭盔手套風褸放晒落尾箱走人，又唔駛"咩"住個背囊個背脊濕鬼晒，出街買野又唔駛諗點放點紮好佢，唔駛驚蛇蟲鼠蟻爬入頭盔，如果頭盔拎返屋企又煩，睇你點樣取捨

分析得好詳盡師兄
另外03係咪全部都有Abs 我見18年好似冇
同埋呢架車保養貴唔貴呀

保養俾車房做就貴過自己做
其實睇返車主手冊自己做亦唔復習
由機械，消耗品，電路到問題診斷都有教
一定解釋得專業同詳細過街邊車房
對香港人黎講難在係無地方同齊工具

沙駕玩完強制先諗報唔報佢路試會唔會貴好多

最近想買架手波車渣 kawasaki z125 pro

係咪好唔方便？搵位同埋車野？

落雨大家會唔會渣出街？

屋企附近d位全部都係露天既 係咪對車唔好

直接沙駕考埋咪仲好

師傅又專業過出面嗰啲

起碼唔會帶隊行嗰陣

係隊頭食煙

咁搞笑

咁有型

咁你地行緊個陣咪好似火車咁囉

巴打我都諗緊msx 定z125 pro 好
睇完13n 覺得幾好

無撚錯

確實係幾高技術

但真係太無品同唔專業

之後肥左去左沙田考

即刻覺得啲人正常好多

琴日女朋友問我，考試個日係去學院先定直接去考試中心，唔識答，有冇巴打有答案

又係一個無視身高體重既討論

我剩係諗緊手波同羊

手波真係一d都唔夾我既生活

琴日炒左落部小巴到 掛著搵層樓係邊

我得170 6x kg 應該差唔多掛?

去騎下先啦，腳長既野人人唔同，真係會頂腳

都啱 未買過車冇諗到咁多

Rebel 到貨

終於到，買左個兩個巴打呢

可能ck會話:下一水先

唔L係掛

有人試過
到派貨時話未上船
明明早成十個月訂

恭喜哂

好後期訂，CK叫我等電話

FB有人中伏了
有人真係講左拎車但冇貨派

係唔係拖到星期三個post?

咩group?

哦，佢呢批應該係test ride個時訂個班啦

未收到電話

慢慢等

其實尼度多吾多巴打渣羊

去5p問啦

你地訂車係點玩法
比幾成訂？
有冇講明幾時攞車？
有冇簽合約？
車行fulfill唔到會點？

點解聽落好似無了期咁等
十足十d集資咖啡機騙案咁
訂嚟把鬼

大代唔憂做，吹咩？

想問你地買偈油會係邊買？ 邊到最平
我渣msx125 係咪跟返manual用10w30最好？

有冇師兄揸緊YAMAHA FORCE？

追下post
我上幾頁有講
M仔用返10W40 都得啦, 車又唔熱

P牌出rs125會唔會比人笑

終極想渣rs4v

世界咁大，揸咩都會有人笑

想問10w40 同10w30 分別係咩？ 冇咁杰？
係咪fb 精成機研？ thanks

有冇學牌仔試過唔掛出車

有呀 坐左兩個月

機油（俗稱偈油），用來潤滑引擎機件，近期唔少車主興起用0W20度數偈油，貪佢夠稀，聲稱引擎會爽啲又慳油啲。其實每部車的使用手冊都會寫明可以使用的偈油度數，太稀的話有機會傷引擎。唔知偈油度數點樣揀？我們邀請香港汽車會副會長李耀培博士跟大家講解。機油樽上面的英文代號及號碼頗多，包括SAE、5W、50及60等，數值是代表甚麼呢？「SAE是美國工程師汽車學會（The Society of Automotive Engineers）所定立的標準，全世界機油廠都以SAE做標準。」

不同數值其實代表住機油的抵冷及耐熱溫度，第一個號碼由0、5、10及15W上升，W代表Winter，號碼越細，機油的抗冷能力越高，0可以抵擋攝氏零下30幾度的低溫。李博士：「由於香港是亞熱帶地區，我提議10已經足夠。」後面第二個號碼是20、30、40、50上升，數字越大，耐熱能力越高，數值60代表可承受攝氏50度的高溫天氣。其實耐熱數值越大，亦同時代表機油的黏度越大，李博士認為新車頭幾年用40已經足夠黏度保護。用了三、四年後的汽車或已經超過十萬公里的車，黏度就應該選擇50或60較好。

至於SM及SN又係乜？字母越後，級別越高，即是SN的配方比SM好。不同品牌的分野在於添加劑的配方做得好唔好，令機油可以更耐用及更持久。最後要理解的，就是偈油大至分為三大類，第一類是最原始的礦物油，又稱基本油，價錢最平，適合物流或商用車用。第二類是半合成機油，是礦物油混合添加劑，價錢比基本油貴，適合舊車或老爺私家車用。最後就是品質最好、價錢又最貴的全合成機油，比較適合新車使用，因為新款車零件比較精密，用全合成機油比較好。

所以一般香港用返10/15W40~60 都OK
如果你M仔長期用10W40 都無咩大問題
但我果部1000街車夏天要用返D 杰少少既油, 如10W50, 保護性大D, 但因為夏天既加持, 用杰少少既油都好快可以爽車
冬天就可以用返10W40, 爽車個時間都快D, 偈油無咁杰

請教一下
睇過r3覺得幾靚
但好似坐人會好辛苦同埋完全冇位擺野

有冇野補救到或者其他車會更好？
我178高63kg

揸綿羊
坐人會好舒服同埋完全有位擺野

咁當我冇講過
如果新手r3好唔好？

冇揸過
不過咁多人揸應該都冇死
揸到甩P差不多
300cc易揸
多二手盤
買又易放又易

R3坐姿同街車一樣
你夠高大可以考慮07加尾箱
03都得既

講下偈油
10W係作用溫度範圍
香港用5W、10W夠架喇

之後數字越細越浠
10W40好爆過10W50
但我單肛/高轉鍾意用10W50冇咁震

仲有唔同牌子表現都唔同
有錯請指正

第一個號碼由0、5、10及15W上升，W代表Winter，號碼越細，機油的抗冷能力越高，0可以抵擋攝氏零下30幾度的低溫。

詳情睇返我前個條link

？

R3加袋有冇得諗？

買2手車要點做？驚比人呃
有諗過買全新算 唔洗煩

搵個識嘅陪你去睇
冇朋友又怕嘅就買新

去車行買易手車 有啲有一個月保養
呢個月入面狂操嫁車

買R3 應該無咩大獲氣
年份都新, 係睇返有無派過, 跌車等等
唔洗去車行買, 晒氣

背晒佢

訂左rebel千奇唔好貪得意上ds睇，驚你地激死

DS好早已經賣緊現貨

岩岩見佢又貼 真係會激死

300v係咪吹大左？
有冇咩高性價比抗震油推介？細cc單缸車一拉高轉小小副偈震到手都痺

其實我都想知訂新車個過程應該係點，好似訂個時無人答到你幾時架車會到咁
我早幾個月落訂個時直頭得張單
張單上面淨係寫左訂金收左幾錢，同埋你訂咩車，無啦
車既細節同車價都無，更加無到貨期個D，乜都無
覺得成單野好鬼
雖然最後都係照原先講好左咁拎左車

我150試過用Redline，頭一千幾好，但好快就無左個爽度
之前試過用Mobile1 extended performance 可以5千公里先換，又唔會話好立，都幾方便，但係依家無哂個隻，得番普通版。

300V 好爽，不過個衰老期好短，基本上 3000 公里前就要換

同埋單缸偈一定震，而家 d 單缸偈縮皮唔落減震桿，係震過貓王

巴打，請問5p係咩

用返d 高度數既油都會改善少少

Rebel 500好似好吸引

有冇巴打知台灣買部二手車運返香港大概要幾錢到？

假設你運番黎係諗住行街，要出牌

台灣唔知
但係歐洲運番黎有車行做，好似淨係收一萬幾千手續費
但係你仲要比
當地包裝費運費
二手可能仲要乜鬼出口文件
運費
拆櫃之類同本地運費
驗車
首次登記稅
咁上下，如果唔係特別咩款或者有特別意義應該無人傻到會自己入部二手台羊，好似係。

而家一架全新bws 125cc幾錢
上網都搵唔到

想買架2手 有冇巴手可以幫幫手cheak 比返錢你

咩車咁巴閉，香港買可能仲便宜過台灣買

可能現手車主都係由外國運入台灣

如果想買架新私家車
可唔可現有既電單車車牌轉過去
而電單車掛新牌？

可以，比錢

rebel 實車個樣真係好好J

黎緊2個星期日都有 "懷舊汽車渡輪遊"

我參加今個星期日, 有冇朋友都報左,

報自動波希望唔會比d女笑

放心無人得閒笑你
不如諗下點渣好d仲好

其實打斜八唔係棍易打啲咩？ 同埋26考自動波好似好唔抵，佢又唔似考46咁考完自動波三年之後可以考中重型果啲補返棍牌，有朝一日想揸返棍26就一定要再考過

覺得轉波好煩

覺得揸電單車好煩

轉波不知幾爽
自己控制轉速

有無巴打係有兩架車? 遲下諗住買多架, 係要比多份保險錢定淨係牌費?

Both

無哂人

Mt07想換胎
想問石橋好？
上網個個都換石橋
有無其他推薦/你地用緊
Dunlop想知評價如何
有無經驗人仕

其實除左大陸呔，全部都好用
你想咬D既就用跑呔唔好用街呔
返工用就街呔

不過留意返太高級既跑呔，熱溶，要暖呔到工作溫度之後先開始咬

唔會拎黎飛
實用性為主，一定係街胎
石橋/duplop 會簡邊個牌子？

rosso diablo?

想換避震 前後o大約幾錢 mt 7

啱啱拎咗學牌，出咩車操好？ Budget得1-2萬，代步用。
暫時心水有 msx125, cb300ra, z125, cb250
想少嘢整同埋保值（到有p牌就換大cc)

兩個都唔揀，用象牌

m仔吧，如果真係要買

打去代理問下
都係換O仔架啦？

巴打點睇cb300ra? 因為差唔多價錢但多175cc 唔洗下下咁辛苦上斜/爬頭，雖然係有啲樣衰

少野整同保值嘛

淨係睇cc？
咁cbr250rr拍埋nigga400咪又貴咗又貴輸150cc？

象牌 想知110/140 17吋m7rr咩價位？同埋係咪得燦雞有？

學就125啦

尾冇 140 喎，最細 150

我記得之前換頭 110 尾 150 好似係兩千尾

兩千尾 好似已經出左140

岩岩上去 official web check 佢冇寫有，你最好 check 下

一對兩千尾差唔多啦，M7 最襟行，你唔皮車最小行到萬幾

兩千尾真係太貴 如果用象牌sportec street都係1千頭，性能上會唔會差好遠 或者M5又點睇？

M5 都夠咬

胎既野我唔會慳，有咩事起上黎唔只果兩千尾

同 M7 都算係 sport street 胎，再上 racetec 果 d 仲貴，其他牌子石打，派記都係貴

正解
有時跣同唔跣就係差果少少
派一鑊淨係花車身，二手價都唔止跌$2千

大家都用緊象牌m7rr?
想拎多少少意見再睇下換邊隻

但cb300大msx125成倍cc 力水點都差好遠掛
利申未揸過cb300r

買125就實後悔 除非你揸完大車落返細車

睇你要乜，追求性能嘅咪上cb3000囉
要考車、遊山玩水、慳油、易泊骨位咪msx

不過見你講得「力水」兩個字都知你好大機會揀300

啱啱發現z250sl 都唔錯, 都係貴msx125 幾千蚊

平養係咪揀返honda好？

同埋得20k budget，28car最平嗰部z250都out bud

揸電單車咁辛苦為咩? 型囉,
熱又畀46熱 凍又畀46凍, 又日曬雨淋 ,
揸得我個人唔撚型我揸黎做咩? 我不如搭地鐵
買架MSX/Z125 成部侏儒車咁, 坐上去個人即刻霸氣盡失 , D女見到即刻指住你黎笑, 不了

啱啱pass左路試
想揸下26
大家覺得我p字去送pizza好定出架車去送下外賣好？
如果出車想出rc390/忍400
呢2架車大家又點揀？

準備入手mt10 sp

新牌建議做住pizza hut先 有保障d 順便操下車
唔建議買ktm 整到唔想玩 ninja 400 唔差

Pizza hut請p牌？
幾錢個鐘

咁舊d 年份d 既ninja 250 點睇? 28car 見有人放15k

揸左幾多年車
我下年都諗住出09sp

5年幾 渣開1000車番唔到轉頭

請呀 但價錢真係唔知

Ktm整唔到唔想玩？
你係車主定係網上睇得多

依家渣緊邊架？
1000唔會好熱咩
香港去邊度都塞車

型唔型睇人嘅...
吳彥祖揸架外賣車都型過個呀叔揸ducati

希望你自己係吳彥祖
不如講番正常人
仲要帶個full face 其實你咩樣都唔係好知

我以前成日幻想自己揸26嗰陣好型，係有次上大山比人影到之後先發覺自己個身型好柒

街車唔會好熱，冇殼

未諗好買咩車的朋友 , 唔好諗太多了 , 加入kawasaki的大家庭啦!

講到明整到唔想玩梗係前車主啦

整過咩黎

我部duke200 仲好地地

新手學緊車一問， 係咪煞車係咪多數都會拉埋離合？

No 大忌 空波滑行好危險

我練強制最後果下沖完煞車成日會死火，點解會咁

果個叫緊急煞車, 先要拉埋離合, 普通煞車唔洗 , 問你阿sir

?????????

好正
最中意睇連登教學

你咁講好衰

sorry 補充返, 我講既係行車中煞車

唔係講緊停車個"煞車"
開車停車第一堂已經學啦, 考強制先黎問死得啦

今日唔好彩行左水tum
要洗車
原來街車洗車真係好麻煩，等左一個鐘都仲未凍
d入面d位又伸唔到手入去，沖又沖唔乾淨，engine未凍又唔敢淋佢
個碌又空心既，好驚d水黎到入去
個水箱仲麻煩，用水沖佢之後好似吸左水咁，用風吹極都仲有水出黎

諗住問下紅磡314洗一次收幾錢

[有圖慎入]曼谷恐怖車禍 鐵騎士高速撞指示牌 頭部彈飛50米

有冇人認得係咩車

搵人洗車咪又係同你鳩淝

我見佢地d相，before and after 好大分別
整完好似識發光咁

車都認唔到 仆街個人分離

又唔教人，一陣又話我地圍爐啦

強制最尾衝燈煞車要拉埋極力子 有錯？

廣告嘛
試一次咪知囉

冇錯, 依個係緊急煞車, 極力子+前煞+後煞, 三個同時禁
最上面問煞車係咪多數都會拉埋離合,
如果你係行車中想減慢速度而煞車, 唔洗拉離合,
如果你係想停車而煞車 , 一個車位之前左右到拉離合 落一波停車,
依d你上堂阿sir都有教......

請問各位巴打我講得有冇錯? 大家交流下唔洗衝出黎恥笑喎

鳩淝>>求其洗潔精>>鳩淝 >> 抹乾錶板手把燈蓋就算

engine未凍 就唔好直淝engine就得, 唔通落雨唔揸得咩....

明白

我睇唔到有問題 你搵返上面班高手指教

佢幫個engine全個油左黑色，唔知淋凍水會唔會快d甩皮牙
有時射都射唔甩，可能要淘支泡泡水槍個d
我見洗完好多位都儲左水，我用風槍係咁吹牙吹，吹左勁多水出黎

force155 同smax邊架好？

諗清楚點解會死火?唔拉離合點keep轉數?行行下入N波?

有廢話，慎入，原理大至相同

你係街到轉個灣 煞車煞到要拉極力子?

呢間試過，洗得好乾淨。
不過我係平日返工時間放低架車，收工時間去扲返，可能車少D同有時間洗得好D

利申：打手

如果你日日開車就冇辦法啦。

我就一至五用車，要洗車就六或日先去做，唔駛得佢灘凍

有冇巴打係深水埗恆x買過車，想問下佢地o唔ok

轉灣行行下會死火?

你答左自己
點解煞完車轉灣要拉極力子

停定唔洗拉離合?個個叫緊急煞車?

算啦，我呢d柒頭皮都係收皮算

其實大家可能講緊同一樣嘢，但表達方式唔同出現誤會啫

155 ，但無abs版

要停車停定 要拉
緊急煞車 一停即拉
平日過彎減速拖尾制 唔洗拉 更加唔好拉

利申：我都係等下個月頭考強制

其實個問題係用字上面
煞車≠停車
煞車又唔一定要停車
停車又點會唔洗拉離合 ,
大家互相誤會左啫

不過樓上衝住出黎笑人真係

我買過

你問邊方面先？

有冇古惑野

一般人都唔識睇，少炒車架龍骨無爻無攣，依啲講采數，車行賣車相信有執過下，睇下你好唔好彩

又唔覺有喎！我年幾前買左架車，揸到而家，都無事，間唔中返去換下機油、消耗品咁，感覺都好正常

九月考路試，點知八月日日落雨，車都冇得練
睇黎要廷期

忍400送外賣？

r1m都係咁送

送一轉會唔會油錢都蝕埋

咁你要問車主，大角咀有個

過黎幫我送一轉?

叫多d外賣試下

跌一跌車心痛死

送外賣跌車機會大啲?

車手求打個和

黎緊想買架二手羊代步返工，來回每日要揸成百km

如果15k budget, 除左forza有冇其他好建議

係咪新九龍廣場對住天橋底果架？

我係奧海城下面見到佢，唔知新九下面個個係咪同一個人

香港揸咩車多

好似好少見有cruiser或者大車

得駕校冇得搵師傅？ 其實有外國牌但係trans唔到返黎
最快幾時有得考試 我之前日日渣r6

咁索性就咁上強制考強制，之後路試直接租車考唔練車

Check過路試好似要排一年

排大球場啦

研究下
同埋香港好多人渣羊 so far一架r6都未見過

R6唔少人揸喎

上山公廁車咁款

地獄腳車王 - 大鷹

比多少少買kct/xcting 二手

小妹啱啱甩p 想出部300cc
見到honda forza 300 2018嗰新款幾吸引
有冇人有渣過呢款車好唔好㗎

新款就應該未有香港人揸過

又公廁

mt03啦

日本四大

600cc公廁程度 r6 >>>>>> 6r/636 >>>> CBR >> gsxr600

人地問羊 你答街車 咩玩法 分分鐘人地係考自動波

哩部靚，但一定貴，風鏡電動較，同女仔怕唔怕大部

咁1000cc排名呢

r1 ?

Child登囝個個身高180cm以上
應該係咁所以r6座高成850mm咁蝦人揸都變公廁

揸得fairing都係為左型 米六揸落車停車又有乜所謂

利申一米八八

Yamaha係唔係屌打其他全部
R3得kawa一個對手
街車mt系列又係屠殺

泊街點保護油缸唔比人刮花
外國見有啲tank cover賣，香港唔覺有

Y記賣車係掂既
不過motogp

Honda架車真係穩定到一個點

香港好似真係好少R600
係唔係車重？

R3 市佔率同小忍應該差不多
之後就mt03>z300
仲有ktm 亂入, honda 300車真係得新款cb300r 可以撐下場

反而600cc 市場大家實力幾平均
不過樹枝皮係比較弱勢, 市佔率

無知一問

咁高揸fairing會唔會辛苦

我有個矮仔friend揸得好有型

依啲車其實啱高佬定矮仔

就係奇怪 明明樹枝R600都唔差
就係冇乜人揸咁

因為佢賣埋大陸車 cheap晒

原來咁

平時揸咩速度? 會唔會覺得係香港大材小用

一來鈴木fail研唔寫價錢, 搞到無咩人買
本身大R 操控性係幾好, 但奈何香港代理唔掂

其實1000cc 街車香港黎講, 4波已經玩晒

香港 market 一向獨特，爛木係外國賣得好行

香港賣得特別平，我比較過GSXS1000
用佢同其他牌子價錢比較，香港個價係平左
唔知點解

因為冇咩人買丫麻 又或者代理良心

又係學車先落雨

唔標價
雖然預咗$10皮左右但冇個數睇吓好似好奇怪咁

代理良心

點解冇人講鈴木科研啲零件好撚貴
我老豆行咗轉想配GN250零件
不了
btw而家張車價表
部R600/750淨係寫Euro 4
係咪代表廢氣過唔到Euro4標準
600新啡呤好似死剩Honda同Kawa

Only yamaha
Maybe kawa

記錯左
600RR已經玩完
Kawa好似會減幾匹過排放

講樣y記600cc真係無對手

明明全日都好好天

夜晚就開始落雨

九月頭考而家練得一堂

cbr600rr好靚wo

雨褸照出車啦，我全身濕左兩獲

中置尾喉

想問大家 換完偈油 啲廢偈油攞去邊到回收？

上網查唔到 淨係知 油站唔收 專收廢油個啲又要儲夠二百公升先回收

未開始學嘅時候已經J緊
到宜家學緊 屌佢老味停產

仲有貨啊 有心唔怕遲🤗

有無巴打想翻deliveroo送外賣。
自顧形式，唔洗報稅。彈性上班時間，自己報更。如果勤力可以返全日，短則一小時都得。
工作地點全港各區，但唔會跨區工作，所以唔洗擔心太曬油。
時薪$220以上。
如果想知更多詳情可以Telegram我，我會講解工作性質，工作內容，流程，同詳細收入計算。

600級仿賽強勢回歸，HONDA CBR600RR測試資料流出

有機會 wo
雜誌概念圖我就一定唔信

又話600係夕陽車種既

Repsol 花

honda官網有600rr介紹

宜家可能見R6賣得好
決定一戰高下掛
流行細cc 可能過幾年係1000唔更新
600就經常更新都未定
如果600rr冇咗中置尾喉

仲有二手地通拿675可以改中出

幾乎肯定唔會，全球 26 市場 600cc 銷量不斷下降，再加上環保政策 d 廠已經注定唔會肯掉錢落去研發新既引擎，講到尾因為冇錢賺

1000CC keep 住發展係因為一黎係賽車技術下放同展示技術成果

而定主要戰場已經去曬 d 入門車度，所以近年 d 細 cc 車都百花齊放

好似m車都係

1000cc再減磅減到185左右
再加埋d電控mode限住個引擎出力
根本可以完美取代600
但電控野越來越多應該5年內都唔會減到磅

咁唯有期待細cc電控改良

價錢呢
10萬頭同10萬中尾

除非做得返600個價姐
如果唔係差幾萬就係差幾萬
當然佢可以扣起其他件嘅...

而家細車市場升到仆街
遲下呢班人就係600cc既潛在買家

Yamaha R1S

600cc 過唔到歐盟 d 廠唔會洗錢去開發新引擎，你睇 d 600cc 車既引擎係幾多年前既 spec 黎

下一世代嘅電單車可能真係玩電

哈利都出電啦

呢個係一定，世界會一路禁油車

依個真係估佢唔到

avengers 個陣已經有prototype

KTM 隻電雞,聽講都唔錯

今次仆街喇，我記錯左9月21考，諗住早一個月book 定堂操車

今日上meg 個網睇原來我9月11號考，
最快既導師重讀堂要9月14 , 未上導師堂唔可以book 堂操車

點算好

改考期 好過你到時肥

現時"電"單車 都係貴, 計埋油費,維修要揸好耐先同油車齊頭

到改考期應該要排到下年，
之前考過一次肥左，打8字pass 左，係讓線奶左野
有冇其他師兄有遇過哩個情況？

差唔多廿萬，又冇補貼又冇免稅，搵鬼揸，除非有錢冇掟洗

到時唔係玩電單車
係玩電喇叭

電真係冇feel
引擎idle果種噗噗聲好似心跳聲咁先有味道

哈利冇聲 仲算係哈利咩

本身你9月14日-9月21日 都係得一星期時間練車
我係你就去港駕屌屌佢 睇下有冇得插隊上堂
如果賴死都無 就出街校比錢租車自己練
到時照考 考唔到就排快期

強制pass

學車頭盔有無推介

我買左zeus 813

諗定出咩車

好撚柒 正正經經出返架hd唔得？

學車用full face

咁你點睇佢黎緊仲要出ADV同街車

唔用網上系統book, 打電話去睇下講唔講到數?

本身約12月考
但依加發覺12好忙
想問下應該改期
定肥一次先再拎快期
錢唔係好重要
想快啲考到

嗰日如果你唔舒服的話, 睇個醫生, 扲住張醫生紙去試場, 可以延期, 聽人講都係跟快期排.

不過你真係病先好喎, 我冇教你咋病架

市場主導既結果
當你見到Porsche, Maserati, Lamborghini, Ferrari都淪落到要出SUV既時候
就知金錢世界，車廠只能夠跟住消費者走

係連Rolls Royce 都出

冇諗過買3/4, 特別係見到個女學神爆下巴單新聞之後

反而之後會都一直用full face

諗爆頭 好多選擇

啱啱睇到架泰國車gpx 150gr 個樣好好j
不過150cc 要39k

vespa都係150cc 39k

新車好貴啊

天光道排到六月

港島就快好多, 但住新界出港島學車會唔會好on9

快成四個月, 無話 on 唔 on9架呢D, 你覺得值咪 ok

有冇巴打揸cb300r
覺得點？貪佢車身矮 不過係單缸

cb300r座高799mm
高過好多同級車

泰銖計返港紙明明只係萬七

對比mt03 z300 等300cc車有冇其他缺點

唔洗比咁重稅，講完
香港唔想你買車，除非你有錢

會，搭車來回都三粒鐘

睇下你想學車方便啲定係快啲攞到牌

學車落好過考車先落

買03, z300, duke390算啦

如果係講新嗰部CB300R
個樣無L敵

新果部cb300r cafe都ok
舊款就真係不了啦

舊款就睇價錢做人
合理腳車價都抵
H記信心保證

答你唔到
因為呢度準則係唔比齋睇spec, 一定要揸過先可以比意見架
我揸開125cc車仔行左線50，仲廢過學牌p牌
你自己諗啦

差成倍

25000 都好丫

最未都係揀左港島

快成四個月 我唔想等

就係新個部cb300r 個樣夠哂正 不過係單缸
定直上cb400

諗下用途

新個部cb300r j 死人

衰單缸

你啲數據邊度嚟？

我講緊香港市場
自己揸開26有眼睇
大R真係唔算太多人揸, 以600cc黎講
係樹枝皮出左L7 先多人留意返大R

哦，原來鳩估
仲諗住睇下你點得呢個結論，等我學下嘢

呢位師兄好似有高見
等睇大數據

睇都睇到啦
樹枝皮根本好少人揸

又唔好話鳩估
非正式統計 suzuki羊都少啦

我

你有幾可見到其他suzuki
46suzuki重多啦

有冇人知2018 cb300r abs新車幾錢？
我見台灣有價NT$228,000
唔知港紙幾多

Suzuki 啲 AN羊成街都係喎

其實有統計

依個世界跟紅頂白嘅多，人人跟大圍做實無衰
Suzuki 啲車以同級計比足料你，直情超值
性價比一流，只不過代理唔進取同唔攪 marketing先至咁dup

師兄sick ball

4大神獸kawa先係最少

Aprilia咁慘淡

重申，香港 market 係鍾意跟風

d 鬼佬好鍾意 Suzuki

其實樹枝皮都係少
你睇返近5年
kawa仲要冇做羊咁濟

kawa有做羊
不過香港代理冇入

醒 腳車揀台羊 靚車揀tmax 無得鬥

其實我有少少唔明點解啲人鍾意t max多過NC750D

明明tmax 用CVT力水打折，揸落其實同300cc街車差唔多，NC750D行DCT 比足750cc嘅力水你

我知審美呢家嘢好主觀 但係integra個款

個個都話衰單缸

單缸有咩唔好

輕已經係一個優點

Cb300r 又唔算運動高性能車
但低轉出力快
honda 副偈又唔會好震

單缸保養易
又唔熱

咁都慘淡？
都係輸Ducati 50%喳喎

一個月賣兩部都唔慘咩

截至2017年底按廠名及出廠年份劃分的已登記電單車數字:

因為政府資料入面每間廠電單車總數太多，我假設數據係指「已登記」，但唔代表有牌費/行緊街，所以我只抽2013-2017年既登記數字去做排序

1. YAMAHA 6327
2. SYM 4330
3. HONDA 3905
4. KYMCO 2521
5. KAWASAKI 1649
6. SUZUKI 1184
7. PIAGGIO 692
8. DUCATI 493
9. KTM 383
10. HARLEY 259
11. APRILIA 199
12. ADIVA 174
13. BMW 149

Y記多人買好合理目測都知，棍/羊都好多。
SYM HONDA KYMCO 排名亦好合理，台羊多人買性價比高
KAWA只做棍成績都唔錯
SUZUKI 如之前所講，fairing相對少見，但街車、羊都多捧場客

之後睇落去呢5年賣車數就已經差一截
比較估唔到係DUCATI冇入門車款會賣得仲多過KTM

分析完

個list入面仲有好多個位數同0
一般般啦

佢呢個定價都唔係預多人買
Ducati咁大brand都係一個月3-4部，佢2部算有交代

當佢全部人都買rs4v計
一年都淨係賣得個500萬港紙
佢都仲繼續係香港賣車都真係算堅持

個代理都唔係主力賣車
同水貨商每次入1、2部咁

樹枝皮架GW250同GSX-250R係大陸車

近期想出新車，想入MT07 / ninja650 ，有無經驗之談聽下呢兩款車

屌.....又係練練下落狗屎

底褲都濕鳩埋呀仆街..........

今日見到架n300載住條女
但係條女都係無覽條仔

Ninja300

渣緊07，但無渣過其他
07操控真心易，車輕，坐高親民
本人173落哂腳都得

其實學牌係咪一定要反光衣？

唔係，應該係學院要求

即係係街行個陣都可以唔洗著？

我學牌自己揸果時唔會著（意思指法例冇要求要著）
咁如果係學院/師傅，人地有權要求你著住先俾你練車。

明白曬

油耗如何? 有無d你覺得正/美中不足既地方

揸r3 4.2 Mt07 4.1 /100km

個人油耗$0.5-0.6/km

07車輕加速爽，落彎快，迫力夠
係避震唔多掂

態度正確

26學牌過左期
係咪自己拎埋住址證明去長沙灣續就得?

開面冬天塊面會唔會凍疆

搵其他嘢幫條頸保暖擋風就冇問題. 反而係對手就算戴厚手套都可以彊到冇知覺.

早兩年新年有日得3度咁上下仲要落微微雨, 嗰日我喺油站停車入油時, 想喺銀包扲張油卡都扲唔到, D手指冇知覺唔聽話

聽講要即刻塞隻手入袋底取暖

會俾油站阿姐告性騷擾

3度，應該全身最暖就係春袋，隔喇底同條頸，真係冇乜得簡

摸摸對燈, 摷摷副偈

你地寧願熱定寧願凍
我就揀凍喇
最少唔洗日日洗衫洗手套

寧願熱算.....因為太凍你會揸唔到車
寒風刺骨

點為之凍，熱?

有冇人可以教我打胎氣

自己袋底定職員袋底？

油站個氣bump,轉磅數，吉落個碌，好似係

磅數睇返架車個張貼紙有寫

自已6個個即刻醒哂

磅數睇說明書or車貼紙
係部機度較左先
扭開條鈴上面個cap
攞住條喉塞個喉嘴落去 (兩邊都得，方便你就返個角度)
如果你塞歪左/太細力，會聽到漏氣聲
如果塞得啱，
舊式pump會有一下下叮叮聲，到唔叮就即係ok
新式pump會自動去到ok先響
打完就掹走條喉，上返個cap
有手尾記得部機較返做零先好走

連打胎氣都唔識
不過睇你渣咩車, 以我所認知
羊就會打比較多胎氣, 如38 40

但我估你都係揸街車款, 一般打返30 32已經足夠行街
總之頭尾磅數唔好超過3 就得

滿氣叮叮聲個陣係咪好似唔會夾硬再打落去?

有冇ching聽日考路試 天文台話聽日落大雨

新舊都唔會
兩邊氣壓一樣，自然唔會再有氣pump過去
好似係

去返shell 用電子磅打方便D

究竟啲鬼佬係外國點揸車
香港3度已經凍到死

低過10度揸車都已經
空氣溫度=/=行車溫度
同埋行車溫度仲要比正常低超過5度
D 風係你d 窿窿那那度吹住都咪話唔爽

飛虎隊頭套
皮褸隔風
冬季手套
暖貼貼頸，腰，大脾
電熱手把

又要貼呢張圖了

聽日第一日上堂就落大雨。。大檸樂

轉灣小心派 同注意煞車距離

頭尾制都停唔再架車

唔洗諗 照報到先 有無快期就祝你好運
考邊？

有冇咁誇

sin住去 琴日先玩完

學車上堂速度邊有可能

買部大cc，行慢啲都水滾，揸到60-70先覺得冇咁熱

揸大車冬天揸一樣凍到hihi

利：揸緊大車

未冬天揸過，係咪就算大車都唔會熱到開風扇？
而家一開風扇熱到hihi，d熱風吹落小腿
之後就諗冬天咁樣咪會好暖
我係咪諗多左

油耗就一流啦，1L 21-23 km
睇過Mt03油耗同07差唔多
所以無揀03，橫掂都一樣，緊係玩大CC
唯一要投訴係腳踏落腳會頂腳
同埋個喇叭位一般人根本禁唔撚到
隻手指公要幾長先禁到

樓下月租車位要1k🤨

咁多位巴打會揀邊隻雨嬲
諗住擺入書包突然間落大雨可以用

試過香港冬天好濕大概3-4度出車，除咗手套潮濕加風凍到硬，上身u記薄羽絨外加風褸，下身老牛波鞋，但真係唔覺好凍，如果乾燥加太陽，5度左右都係u記薄羽絨，曬住太陽覺得有少少熱

即刻出返部r1泊佢老母啦

想換呔sc2定s21好

好天十零度揸車最爽

其實揸得大車就會快
冬天揸快車就會愈凍...你部車幾熱都無用

我都諗住u記薄羽絨+風衣
係要買番對冬天手套，如果唔係真係凍到可以切
突然覺得有電熱手把好重要

行7,80應該算慢 ？
我仲係P 渣緊mt07

你有春袋架嘛

highway行100 無風鏡係好撚凍

差不多啦, P牌你想行幾快
但係highway 行100 個感覺真係差幾遠, D 風撞埋黎好刺骨

利: P牌直上Z1000 都係長期跟牌行

觀駕啲車真係會停唔到

點會呀
你拎車前一定會先試制動, 無反應你仲走去揸咩

電單車行70真係好慢，平時坐巴士都唔覺咁慢

定係剎到鎖曬brake

d牛肺又冇abs濕地鎖碌咪sin住去

斜路踩住腳街細力少少架車都向後碌，點解咁出奇，你地學車個陣d車好靚架咩??

btw,我真係揸得唔快，30-40，亞皆老街燈位前

拎車個陣就淨係睇燈睇外觀，車爛既野都真係揸到出去d野warm up哂先知喎 我見過個伯伯就好有型咁返去話換車，但我柒古碌冇嘛，車好車爛都係咁練

真係睇你行high way 定街坊灣
一波都可以扭過百

咁係你唔識揸姐，你咁揸法比架靚呔36你都派車啦

我自己都係觀駕畢業生，落雨都照練，正常學車速度點會剎到鎖轆

3個車位唔夠轉黃燈上左3波請問點做 ?

p牌第一次行三號仔返工，全程行70真係好漫長
第二日已經跟牌行

三個車位唔夠行緊三波就過埋啦

後面女朋友爭5,6個車位,唔識路喎,走左就唔知邊度搵返佢

新手想學車
巴打們推介李鍵定駕院

你諗下自己如果考試嗰陣遇到咁嘅情況，你應該點處理，考嗰陣你係咪諗住剎到出煙

考車揸咁快托咩，臨到燈位知道差唔多燈尾梗係收慢啲

不如顧掂自己先啦

落雨,前面冇車,10個車位仲係綠燈,行到一半轉燈一定係break啦下嘛,考車自己走左去考條毛呀?

亞皆老街唔上3波又等肥?我話我次次都咁快咩?係落雨個次上左3波就到燈位就轉燈,我仲要等後面人,點樣唔break呀,架車垃圾係事實喎

我做左D咩顧唔惦自己 我淨係講左觀駕架車垃圾,落雨落哂前後制都停唔到架車咋喎

李健自己上網睇吓評價，不過好似換晒msx125

觀駕不過不失，不過用牛肺車，同埋都係預咗自己上網睇片補習

落雨地濕要預多D距離停車就常識黎啦, 我又唔信D車衰到煞唔到, 最多係要踩重D姐, 連因應架車性能判斷煞車等都未做得好, 仲要帶人, 所以我覺得你都係顧掂自已先好D

係係,收到,明哂

揸多啲 經驗多左就識衝定停 慢慢黎啦

實停到啦

學院啲車咁輕

又唔會快

啱啱上三基本都係得三四十

三個車位點會停唔到

就算線之前停唔到

偷線之後啲位都得啦

唔該曬巴打

唉。。今日第一日上沙駕強制係咁死火。。灰灰地

講緊我學車嗰陣嘅李健呀, book堂電話打唔通(而家有網上book, 好似係), book完堂佢mark錯時間仲老屈係你book錯(個時間我未放工囉屌), 牛肺就間間都一樣不是罪.

最仆街係考試張燕梳遲到, 當日我就book咗試前練習, 練完直接開架車去試場等佢, 等等下見就考都未人覺得唔對路, 打去追條友先如夢初醒開車送張燕梳去試場.

你學牌都未有, 咁上下, 唔係駛鬼學

我一年前都係死火死到傻

同有無同好都渣Z300

留返啖氣暖肚啦巴打，有啲嘢係要瀨過嘢先會醒㗎

我之前第一二堂都係咁死火
自己補下鐘就改善到ga la

咁大獲

觀駕穩陣啲，個人認為牛肺仲易揸

搵日去睇下啲資料 唔該曬ching

新手想問個問題
話說今日報完名學26之後就心急急走咗去買個頭盔
買咗個台灣野Chief 500-TX
問過老闆話攞嚟學車考車冇問題
但係返去google吓先發覺好似係冇DOT認證嘅
想問照攞去學車考試有冇問題？

安全認證唔係剩係得DOT既

我單純係巨雨下轉翻去學院個落斜讓線位係停正個渠蓋位，條香雞呔唔得

有邊條呔可以喺渠蓋位唔跣呀？

係，DOT 認証其實都廢廢地
不過講到考試，考官得鬼閒理你，你唔係戴頂玩具或地盤安全帽，望落去係電單車頭盔款就得架啦

跪求斜路起步同8字心得

唔好話學院車d 胎唔得
基本上乜胎都死
所以渠蓋位棟直過

有無巴打玩二沖車

衝

Keep住比油先放極力子

log-on 有隻日本牌子kiu出既長膠雨褸
唔係專比揸車用但可摺細
好處係遮埋大腿一定唔會濕底褲先
唔似套裝果d 成日要當街除褲著褲咁煩

我袋住響身返工用
落住雨就著住佢至出去開車

另外果套兩件頭雨褸放響車
反而冇著過果件褸
只係好大雨時至會著佢條褲

8字打B字咁打, 即係拉直車頭先開始轉, 咁你轉個幅度就唔係咁大冇咁易失平衡. 視線上就轉嗰下直接望對角.

其實只要你個頭盔正正常常似個電單車頭盔, 唔係西瓜皮唔係單車頭盔唔係地盤頭盔就已經得.

其實二衝渣上手有咩分別

揸法, 要識拖波呼油, 唔可以靠晒頭尾制動煞車
另外停燈位唔可以長拉離合, 又要呼下空油潤滑部車, 避免拿遮

利: 好似係

拖波冇Engine brake
落波唔呼油好易鎖尾轆
利伸：冇揸過

最鍾意聞二衝陣油味
二衝高轉爆炸力爽d

其實196x年開始，好多二衝車已經有autolube
fuel tank同oil tank分開
就算唔扭油門，個pump都會自動識得比適當份量2t油去潤滑
只要記得入滿個oil tank就得

反而好多人自己mod走個oil injector，自己用premix
先變左要呼油潤滑

利申: 上網自學，揸過下2t vespa

二衝王Herny 究竟幾有錢？

mt07 想換胎 暫時上網睇過都係推s21 對速度不大要求 只求雨天防滑 咬地 s21係咪最佳選擇 邊間車房抵換

S21 唔飛嘅話幾耐用 ～15000km
濕地都好咬

PIRELLI DIABLO ROSSO CORSA II
睇評價仲好過S21

屌 如果呢張圖啲數據係啱嘅話我唔係應該凍死咗好耐，就一定係超人

如果啱轉黃，你夠速度而且去到燈位前地面個箭嘴個位就俾油過埋，如果未去到箭嘴位就應該收慢

第一堂死火好正常，好多人第一堂係咁跌車添

2波停車就做到手忙腳亂
一係停左車仲係2波。。一係停左轉左空波

唔想死火好簡單, 呼住少少油先鬆離合, 係平路練習下放幾多離合部車先識郁
我知新手聽到高轉聲會比較驚, 不過學院D 牛肺125 快極有個譜

岩, 係應該睇箭咀位, 不過考緊車你速度都唔會上到50km/h
所以岩岩轉黃燈就左右望鏡準備停車算

強制都未過做呢啲事會唔會比阿蛇屌

呼少少油無問題, 唔係叫你呼大油 ,等無咁易死火

不過強制練習果陣成日急煞響呔比阿Sir屌

飛機圖啫，笑下咪算囉

去到第三堂要練強制試個陣未輪到你就練習斜坡起步，落返黎之後就行直線上二波去8字等候位2波停車。可以練到好多次

落撚夠雨未呀屌你老母 日鳩日落

下個星期都落

有無人知跨越8年的新娘 男主角揸果架綿羊仔咩型號 圓燈綿羊仔好正

頂，下星期到我學強制

傾計冇圖冇傾計

yamaha vino?

有冇巴打渣636

係啊 正到 但二手盤都無乜

請問有無巴打揸Kawasaki 川崎街車？新手想買z125...會唔會喺街跟唔到車流？我五年雪藏牌，主要用途遊山玩水

揸緊z125
有咩想問

新手想學 想問下自動波同棍波最大分別係邊 我自己就覺得自動波好似安全啲 但棍波型啲咁

呢到有冇人試過日本買二手電單車送黎香港？
想買bmw hp4，香港好耐都唔見有盤

Google完都唔知個稅點計法....預唔到筆值 有冇手足分享下

Hp4新車要60萬

唔洗預啦 買得呢架咁有錢 預多一倍咪得

2013果部 個款好鬼鐘意，簡直dream bike
不過16年先考到牌 已經冇機會，好想完左個夢佢

買香港個部hp4 race 唔洗煩

真係有心嘅可以去DS問下，不過前提係需要大量嘅金錢

主要想知呢再有冇人or有朋友想放

搭單問, 上高速會唔會好漂?

嘩好似話出ninja125

100%又係印尼車啦

泰先岩

如果係想玩改裝 mxs會好d 同埋放返出去都易
始終26都係跟返大圍

你預多40000-50000運費文件到落地啦

一般情況都冇野
有啲日字好大風就真係會少少漂
但唔係太危險，揸實啲就得

算平定貴

小忍17年冬測 0手行左63xx 全原裝 可以放到幾錢

係咪呢度師兄部rebel死左電

放48000左右掛

新車落地即日返廠

見d人改晒車都係賣4萬頭

新手啱啱買左架2手小忍，想問吓各位師兄港島有咩電單車房check車、換偈油好

你預左比人壓價
但其實新車、小咪、冇改
我個人幾鍾意同埋推介比fd

重改我反而會驚車主飛開

留言仲有 rc390苦主出聲

見到師兄即放上網

諗住換車

換咩先

佢同MSX比，點解好似少啲人玩

RC390 跑車咼！

msx出先已經搶晒風頭
同埋改件多超多
honda又品牌保證
極速msx快d

我之前系荃灣見到部MSX改左好多黃色件，連個車輪刀系黃色，型仔！ 咁可能MSX岩我 我想改車

今日天光道 第2次考
終於合格

藍絲？

恭喜快買車

想買Nc750x 求各位巴打意見

恭喜晒, 甜水少不免

諗住rebel 500 / harley roadster

你認錯人啦

有冇咁飢渴

巴打有taste兼有錢
可唔可以做個朋友

自動波牌係未可以揸Honda dct波箱車

唔係 咁啱有個女仔朋友都第二take pass

學車就咪撚搞咁多啦
仲係到等人，好撚心你自己學好晒啲野先同人一齊學車啦
自己都練唔熟同咩人一齊練

個個都以為自己手車好得架啦

炒下就識驚

依個真

10個有9個以為學識點揸車比油去好快就覺得自己有車手既天份

咁我今日都見到個女仔考 棍波

如果幾靚女嘅就應該係佢

rebel就去泰國時 見到有架改得好撚靚
之後就唔想玩啡鈴

Fairing先有快感
可能年紀大d會買部T100

我覺得啡呤始終冇街車巡航既韻味

大佬三種都唔係同一回事啦

揸慣cruiser真係唔想揸其他

坐得好舒服

不過真係好笨重

要當佢私家車咁揸

有冇人最近肥左 係排到快期

改車可以去邊改

同問 出左架03我都想改

同埋想知邊到搵改裝件

淘寶/ amazon / webike / 鋪頭 仲有冇

有冇鋪頭係有推介？

靚就好似普通

不過騎電單車已經加晒分 重要棍波

一千